突發！日本政府將「新型肺炎」列入「指定感染症」

可以強制隔離病人

？？？本身唔可以架

唔得，個垃圾WHO話未到，所以佢係繞過左WHO立法，我理解係咁

我諗WHO會比土共搞到廢左武功

WHO專家食屎.jpg

咁遲

WHO不作為咁又可以點
自行立法已經快

日本政府至少知道WHO 係廢, 自己國家自己救

支那仔已經周街走

係已經廢咗武功

旨意who呢啲廢到無倫嘅垃圾組織不如自己做嘢

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港